想要寵物小精靈WhatsApp Sticker

唔知有冇人有呢個系列嘅WhatsApp sticker? 我見小火龍好得意，好想知有冇其他小精靈用呢個畫風😭上網完全搵唔到，呢張都係人哋比我😭